被指篤背脊無業漢中12刀喪命

黃大仙竹園南邨前日斬人案，傷者延至昨近凌晨死亡，警方改列謀殺案。警方指案中死者至少身中十二刀致命。據悉，死者及疑兇本為好朋友，但近期因有人指被對方「篤背脊」失去工作，雙方有積怨。
黃大仙竹園南邨前日斬人案，傷者延至昨近凌晨死亡，警方改列謀殺案。警方指案中死者至少身中十二刀致命。據悉，死者及疑兇本為好朋友，但近期因有人指被對方「篤背脊」失去工作，雙方有積怨。
死者姓葉（五十三歲），被捕疑兇姓陳（五十六歲）。據悉，死者與疑兇曾是清潔工人同事，相識逾二十年，由同事發展成好友，再成為同一大廈居住的鄰居。兩人均有案底及現時無業，其中疑兇有情緒病。死者不時往疑兇家借錢，仍欠債項未還清。早前死者被指「篤背脊」致疑兇失去工作，雙方因而有積怨。
黃大仙警區刑事調查隊總督察莫子威表示，案件疑有人懷恨在心動殺機。案發前午一時許，葉在疑兇的竹園南邨華園樓住所疑因借錢問題爭執，其後被人用一把長二十三厘米生果刀斬傷，報警送院後延至昨凌晨近零時死亡。警方拘捕五十六歲姓陳疑兇。
警方稱，死者頭、頸、後腦、胸、背和手部至少中十二刀，其中有傷口長達三十厘米，其真正死因待剖屍確定，案件改列謀殺。警方同時在案發單位內檢獲六支長短氣槍，事後檢走化驗。

究竟香港人屋企係咪個個有槍

據悉，死者及疑兇本為好朋友

我明佢有幾嬲
職場上打人小報告真係好仆街
仲要累人無埋份工

藍絲內訌

清潔工呢D低級又無得升嘅位都要篤背脊

篤人背脊仲可以厚面皮問對方借錢
死者除咗輸條命之外無得輸

Some men just want to watch the world burn

屌你老母吖
係咪有得升大灣區清潔總師

Link?
舊新聞？

今日頭條日報

有氣槍好正常

為咗份清潔工？呢啲工四圍都長期請人，長期有空缺，有冇咁死蠢呀？

香港有啲人真係好躁
前幾日等緊巴士排緊隊
我後面有個人隨口都講話要鬧人
重話咩又唔係未坐過

你幾大呀?

仲要借錢唔還
真係當你兄弟, 你當佢契弟

屌以為舊新聞，google完先發現好撚多同類型事件

疑遭篤背脊 保安員與主管鐵錘對雙拳混戰
2015年07月07日

今晨9時許，在西半山般咸道63號興漢大廈，1名年約70歲兼職保安員與保安主管（約60歲）理論，疑不滿早前有人向上級投訴他，指他只顧跟大廈清潔女工閒談，未有認真工作。消息指，期間有人突揮舞鐵錘，向對方施襲，對方不甘示弱，以雙拳迎戰。

警方接報到場約2人分開，主管頭部受傷，兼職保安則手、腳和臉部受傷。經初步調查後，警方將案列作打架及有人受傷處理，安排2人由救護車送到碼麗醫院治理，再帶返警署，作進一步調查。

【劈甩頭血案】涉殺死同事 警落案起訴58歲保安員謀殺罪
2018-08-07

前日（5日）傍晚，水務署沙田濾水廠發生謀殺案，兩名男保安爭執後，其中一名男保安突然取起一把除草用的刀，涉向另一名59歲姓吳的保安亂斬，頭顱幾斷，吳姓男子傷重不治，姓章(58歲)男疑兇涉嫌「謀殺」被捕。昨日(6日)下午，重案組探員將姓章疑兇帶回現場重組案情。

警方於昨日晚上，落案起訴一名58歲姓章男子一項謀殺罪名，將於今日（7日）提控於沙田裁判法院。

唔該以後有勇氣劈人殺人前衝落狗屋唔該
令自己死得有意義

如果疑兇話斬既係黃絲 應該唔會被拉
仲會得到高尚情操既嘉許

不嬲香港有啲人把口唔收

返工／讀書都遇過

試過架車吉到仆街
坐左落關愛座都俾個啊叔係到話真係理閪佢
無晒位 有人有需要自動會讓位架啦

斷人衣食
阻人返工
猶如殺人父母

嘩
依啲不嬲唔敢坐
實比人話

明明以前啲人都唔理
依家眼緊到乜

咁既時勢斷人衣食，真係會餓死人

我專坐呢個位

有冇比人窒

呢行近年競爭好激烈

利申：內行人

借錢唔還仲要篤灰
靚殺啦

之前都有單保安斬保安
愈低級既工愈要打好關係

大把人太監既命操皇帝既心
明明大家都咁高咁大
都cls

相識20年都無情講

仲要啲老嘢自己揀位又唔係揀關愛座坐先，明明企都企唔穩，死都要震住咁行入去車尾堆四人座坐出面嗰格晾腳，後生一坐落去就變批鬥座

連登呢度都好多

10次有4 5次我都會專登坐呢啲位
仲有次好撚逼 企都唔係好夠位 有條中佬死肥嘢自己係度口up up 佢啲語氣係好似屌曬成架車啲後生仔同人咁 佢話 啲位根本就應該係俾老人家坐嘅 依家無人識讓座㗎啦 啲語氣差到如果有人搭佢嗲就會即刻開波嘈咁嘅款

所以家下除左政治POST，其他POST冇咩人敢留言

我成屋氣槍，我都怕怕了

借完人錢仲搞到人冇左份工 正傻仔 冇工返邊有錢借比你 抵死

啲廢中廢老真係個腦有問題
試過搭巴士有對中年閪夫婦，想閙我一個人坐咗四人位其中一邊，搞到佢地無得坐埋一齊，但佢地又唔想坐倒頭車，之後啤撚住我行去車尾坐
痴撚線，排隊又排得早過佢地，錢又俾足，坐邊關佢地撚事幫佢含埋撚好無

屌你老母裝我彈弓

阻人搵食猶如殺人父母
你搞到人哋冇得開飯
咁即係叫人死姐
咁你實要死㗎

支持不退讓政策權利

又有槍

有D撚樣真係當人欠咗佢咁,搲爛腳不特止仲篤人背脊擺人上枱,事後仲要大堆歪理覺得自己啱晒仲衰過丁蟹,我就遇個一個咁嘅人.

香港人叫篤背脊
大陸人先講打小報告

私了姐

haha Joker?

又話借錢?

根本越撚得閒越唔駛用腦既正就搞小圈子是非，份工忙越傷神有撚時間搞是非咩，仆街做地盤成撚日單單趕起貨，實冇是非

廢老都係早死早著

關咩事
大有大爭 細有細爭

上至政治家 下至清潔

唔同人有唔同戰場